Cu nursing 揮手區

如題

我唔係

我都唔係

我

咁啱都唔係

入唔到暴大去咗港大

同學

暴大同學定nursing同學先

唔記得推

推

暴大nursing同學

揀咗邊個college

圍爐 暴大nurse

入唔到暴徒大學，去咗佢隔離嗰間：）

有ocamp通知未
收唔到有d驚

有啦我 今日晏晝打過嚟

係咪話朝早7點等？

Me NA
Ocmap驚被杯

利申毒撚

我啲frd全部去新書院

我ocamp淨係收到電話跟住咩都冇